Q:Is it a technology product?
Q:Can it run ".exe" program?
A:computer
Q:Can you wear it?
Q:Can it check your heartbeat?
A:smartwatch
A:Google glass
Q:Does it have wheels?
Q:Can it autopilot?
Q:Can it fly?
A:airplane
A:Tesla
A:Honda Civic
A:smartphone
Q:Do you put money inside?
Q:Does it look like a pig?
A:piggy bank
A:wallet
Q:Do you use it to drink something?
Q:Do people usually bring it during hiking?
A:water bottle
A:cup
Q:Is it a music Instrument?
Q:Does it have to play with two sticks?
A:drums
Q:Does it have strings?
A:piano
A:flute
Q:Does it bark?
A:dog
Q:Does it has a long nose?
A:elephent
A:pig
